唔知大家睇返呢張相會唔會有少少唏噓？

光陰一支箭 時代像傷口被感染

金鍾毒撚
進化
革命勇武撚

【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】

Armor up

我見到既係大家進步了，決心大了！

UST南亞仔

D動作都有D似